如果賜座男去搭地鐵會唔會上神檯？

廢佬：喂細路...
：喂咩呀！我有俾錢㗎喎！
死八婆死八婆死八婆！

可能做到人民英雄

關咩事

九唔搭八

( Show Blocked User - ◉‿◉ )

要瞓喺度覇晒成條

唔知佢依家點呢

求賜座男怒屌廢老

其實都唔太關事
佢唔係唔讓座，係一個人霸兩個位

咪就係
等同d廢中廢老去完街市 放哂自己d袋係個位到
呢d係應屌架喎

冇錯10年前同今日風氣不同

死八婆死八婆死八婆 x 10分鐘